大家可唔可以唔好再估818遊行人數

推爆818！！！

但係，大家可唔可以唔好再估遊行人數有時見到咩三百萬人、二百萬人上街，覺得咁唔係一個好嘅方向去號召大家。因為有時估完幾多人，如果遊行唔到數反而蝕咗大家士氣，所以都唔建議啲人去估數咩三百萬呀二百萬咁。

明白大家都係為件事好，想號召更多人上街，但需要明白你講遊行預計有幾多人，係唔會號召到人架反而可以宣揚「不是看見希望才努力，而是努力才可以看見希望」，有號召力得嚟又夠保守，唔洗玩估大小

不要說：三百萬人818上街
試著說：不是看見希望才努力，而是努力才可以看見希望

818見！

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

sad

接力十連1

可憐兩隻p牌狗10連